有冇可能令到「Baideng」成為敏感詞?

我地唔好恥笑美國人，我地可以做既，就係twitter大肆宣揚Baideng呢個支那拼音名
#Biden_is_Baideng

個支那拼音串法其實同佢本名差唔多，對美國人來講唔難記
仲要令到支那網民見到「Baideng」呢個字好尷尬但又說不出甚麼